有嚴重的肥仔波 女朋友想分手

點算好 可以做乜運動減下佢
夏天著tee 彈下彈下

我唔想無左女朋友

冇架啦 你減完都會分
信我

肥仔波要做手術冇得減
自己搵資料睇啦

要抽脂？ 宜家係有小小突左出離好肉酸

女乳症

幾時寫台灣之旅

巴打快啲去抽脂。你女友就用你啲脂肪隆胸。咁就皆大歡喜